{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050328",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 꽃피는산골"
    },
    "text": "日差しと風がよく通じる田園住宅で、我が家に招待したお客様に接する気持ちで運営しています。 当カフェは十里桜道に位置しており、美しい桜と広々とした景色、素朴に整えた庭園が美しさをプレゼントします。 花開は野生茶で有名なところで、当カフェでは花開から直接製茶した体に良いお茶と香りの良いコーヒー、おいしいデザートを楽しめます。 当店は常に親切と健康を考えて作ったメニューを提供しています。 家族、恋人、友達と一緒に訪問すれば良い思い出を作ることができるでしょう。 営業時間は平日11:00~21:00、週末と祝日は10:00~22:00です。 来る道は花開市場から双渓寺の方に行くと、十里桜道の横に位置する花開中学校が見えます。 中学校を過ぎた後は、すぐに当カフェの花咲く山里にお越しいただけます。 当メニューにはアメリカーノ4,500ウォン、カフェラテ5,000ウォン、手作りレモンティー5,500ウォン、フルーツジュース6,000ウォン、手作りレモネード6,000ウォン、アメリカーノ2杯とアップルシナモンワッフルセット17,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から21:00まで営業しており、週末と祝日は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りレモンティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りレモネードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ2杯とアップルシナモンワッフルセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ2杯とアップルシナモンワッフルセットは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ2杯とアップルシナモンワッフルセットに含まれるものは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ2杯とアップルシナモンワッフルセットには、2杯のアメリカーノとアップルシナモンワッフルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "当カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "当カフェは花開市場から双渓寺の方に行くと、十里桜道の横に位置する花開中学校の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には十里桜道や双渓寺など自然の美しい場所や観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 394
    }
}